一條友去日本，求意見

下星期想去日本玩返幾日
除左東京、大阪、名古屋、九州、北海道、沖繩之外仲有冇啲咩地方推介
今次唔係幾想去啲大路野
鐘意自然環境多
求日本達人推介
靜岡好唔好

田

四國囉
你都講勻曬

飛田新地

得返四國同北方四島你未講

伊豆群島，不過係東京都，你都講咗

又好似係
上網睇完四國都好多好正既景點
Thank you巴打

我既東京係指東京市內
唔計關東其他地方
感謝巴打

島根

東北藏王

北陸
東北
山陰
四國

去新界算拉

樺太
你都講曬咁滯

長野

鹿児島

自膠東北啦

小笠原諸島

熊野古道

尖閣群島

廣島 岡山

廣島岡山鳥取四國滋賀山口

滋賀睇個琵琶湖都唔錯 好多地方人跡罕至好悠閒
岡山出名水果
廣島就嚴島神社 不過都多人去

感謝巴打！

愛媛 四國 德島